10年內能否光復香港？

身為一個大小中學都係97前渡過唧廢中（定廢老？）
曾經享受過香港最後一段自由繁榮的日子

唔想見到而家班小學生，大個咗要活在支共鐵蹄之下
我哋能否於10年內，即係班小學生成年前，光復香港

投之亡地然後存，陷之死地然後生

未來既野充滿變數

中共一日係度 香港唔會有民主。

就算立法會35+, 佢唔DQ你，都會似汕尾陸豐烏坎村，民主一陣，等外國唔再關注，就將反抗勢力連根拔起。 跟住就行社會信用評分，大陸文化取代香港文化，起集中營，香港人變二等公民。

如果中共倒台he大陸四分五裂，就有機會光復到香港。

如果中共倒台後中國仲係統一，即係中共2.0, 可能併入廣東省，香港市見

可以
要信自己